# Практическое задание

В файле `index.js` написан код, который запускает простое серверное приложение. Задача состоит в том, чтобы написать дополнительный функционал а именно:
* Добавить функцию, которая будет считывать содержимое файла по имени в дирректории `users`.
* Добавить адрес при запросе на который будет отображено содержимое файла.
* Добавить шаблон (template) в дирректорию `views` который будет отображать данные при запросе данных пользователя.

Шаблон может быть любого содержимого, главное условие вывести данные в удобном для чтения виде.
После выполнения всех условий задания отправить PR с результатом работы.
